蕭生：擾民抗爭令抗爭失敗；年青抗爭者前途令人擔憂，證明毓民煽動衝擊是仆街！

抗爭不能太擾民，
擾民式包圍政府抗爭令市民反感。
包圍時亦應容許人出入。

我在2014佔領時一早察覺呢點，於是在928兩日後我立即呼籲撒退，但D人唔聽，結果最初有50%支持佔領變到最尾有70%民意反對佔領，令抗爭大敗！

煽動抗爭代價非常大，例如黃之峰呼籲圍警總及有人呼籲去銀行拎錢式抗爭等，呢D隨時坐監，我現在非常擔心年青人前途！

所以當年我大力批評黃䋣民叫人衝立法會，他係推人去死。

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

燒山好野

燈神燒山再次發功

切回之父

多謝燒山